想考20牌，搵駕駛學院定出面學校？

多謝上個po既巴打教識我兩腳極力子
上第一堂之前已經用人地公司車操熟左
五堂 1take Pass左18了
我是報德安的
感覺師傅有點廢
想報20牌跟邊間學好

同樣想問

連登無二十

我都想考20。
已有17，18牌。

我都想考20吸埋個19佢 20好貴

有個渣開櫃既叔父叫有錢就搵駕駛學院好過出街排隊